## git remote add origin https://github.com/WilberCode/apuntes-de-git.git
con este  comando vinculamos nuestro repositorio local con Git 
## Pasos para aportar a otro repositorio
1.Hacer un pork en Github.
2.Clonar reposotio desde mi cuenta de Github.
3.Crear una rama local.
4.Realizar mis cambios mi rama local.
5.Confirmas los cambios que realize.
6.Hacer push de mis cambios(enviar los commits locales a Github) ` git push origin nombre_rama`
7.Crear un pull request con la nueva rama de mi repositorio en Github
8.Esperar que el adminostrador de reposotio poriginal acepte mis cambios .

##  Varios repositorios remotos

Podemos configuarar un mismo proyecto para sincronizar  cambio para  repositorios remotos
